3點後停止所有關於「和你影」爭論

事實上係呢件事幾乎冇任何達成共識嘅可能，既然係咁，再嘈落去只會越嚟越分化。

藍屍搞藍色經濟圈，如果深藍想屌醒淺藍所以影淺藍食黃店擺上鄉土然後造成分化，大家會唔會睇得開心？

我唔想討論「和你影」啱唔啱，只係討論嗌唔嗌交嘅問題。兩邊都係想證明對方係錯姐，就算俾你地分到啱錯，同共產黨嘅錯冇冇得比？

現時解決辦法只有一個，如果你唔支持就以後唔好理唔好推嗰啲post ，因為你無論講乜都唔會阻止到佢地。如果你係支持就留係「和你影」嘅post到以理服人，令更多人認同你，唔好係咁屌唔支持嘅人，尤其是濫用嗰張gif同嗰個符號，因為咁做只會除咗分化根本完全冇其他作用。

同自己人嗌交一定係壞事，如果明知對方唔會改變立場而嗌交一定係更壞既事。所以，3點後唔好再嘈和你影啱唔啱。

負皮嘅唔該講下再嘈落去有乜野用。

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

-o-o
太多了，太多了

-O-O
輸民意的，讓他走吧

-(＊)-(＊)

行動啊

你咁快嘅，其實我只係希望唔好再嘈落去，再係咁真係返唔到轉頭

全力推行動post
———————
1.19 唔係維園見
淺黃中黃深黃金黃
大家遮打見
陳巧文前輩見字歡迎加入

冇錯 希望過咗3點熱門多番啲行動post

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

五毛會繼續引戰

推

各有各做 兄弟爬山各自努力
想影既就繼續影 用離打擊藍店
唔想影既就對外幫手解話 或者冷處理
或者諗下有咩幫到手 有咩其他野做 而唔係叫我地停

唔係所有行動都要有共識先做 總有人行得前啲
當然亦都有人行錯

佢地只會係咁開POST
講唔掂又開過新

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

正解
屌影相嘅人出post洗版洗得勁過撐影相嗰班扮哂智者屌五毛，其實係間接幫手分化緊連登
勇武裝修美心嗰陣有個女人喊你地點講？裝修吉野家你地又點講？

不分化各有各做已經係共識
老實講我覺得影相唔work，當大多數人唔理/當笑話笑一笑就算嘅，個post沉咗好耐啦
冇大台，每個人都冇資格限制其他人做咩，但你可以做返你覺得岩嘅事，帶返風向

唔支持嘅手足就唔好推，呢個係唯一解決辦法。

推呀
當啲post係金鐘連登仔咗膠化冷處理算啦
唔好再覆出面啲討論啦好嘛，再拗落去沒完沒了

兄弟爬山去咗邊呀?

冇人支持嘅嘢，唔洗咁多位智者屌，自自然然會收皮。

推+1
文宣宣傳119呀

推+2
影相定唔影相wfc，但遊行就一定要出

兩位負皮嘅係唔係認為3點後要繼續嘈交

推+3
想連登回復返六七月咁就槍口對外，唔好再互屌
錯嘅野慢慢就唔會再有人理，日後自有定論

同意

推+4
現實唔捉鬼，網上唔捉毛
用正常post洗返版

其實和你影出一個post就夠
連仔唔清下重復post其實易變風向

推
都唔知有咩好屌
兄弟爬山各有各做

支唔支持都好啦 不割 嘈黎做乜

勸交post都有負皮

唔覆post嘅話其實好快沉
重點要冷處理，忍口唔好嘈
唔想拗影相有冇用，有用嘅就做，覺得冇用就唔好做

三點後全部和你影既爭論POST 開一個屌一個 同意?

大家再唔光復連登任由五毛肆虐，或者連仔係都唔肯強制登出，呢度就只會繼續比鬼帶風，我夠膽可以話而家連登係半淪陷狀態

推 唔再爭論

引用依個post屌+拉，其他野唔覆？
一齊光復連登

唔拗，但想阻人嘅快d醒，因為咁樣係唔會輸民意嘅。

分分鐘仲會影埋d黑狗相出黎，何樂而不為

其實覆post既好可能5毛
香討不嬲咁玩
一個分身自推

屌 睇你咁講完 有d後悔對紫青巴咁惡毒添

[良心經濟圈] 今晚有民間記者會冇人知? 唔緊要 依家我就話你知

我地推呢個啦

明你講咩，但咁嘈法都唔會有結論啲人會愈屌愈覺得自己岩，仲搞到連登洗哂版
覺得影相有用嘅就繼續，唔駛哂時間解釋你曾幾何時見到真勇武會上連登逐樣野解釋
有用定冇用，日後自有定論

我贊同你，雖然定個期限永遠同停唔停係無關係
但係影大頭風波我地泥足深陷...

一條友自推應該好難推到熱門？
咁要靠大家開返啲正路post洗返既然你覺得係圈套就更加唔好入去嘈，間接幫手煲熱個話題

驚左班差佬，開始搞啲冇咩反抗能力嘅小市民
中政治冷感俾你屌到變藍

push

影完記得up 上藍屍開果d 黃屍資料庫

推呀唔該
光復連登

其實嘈左兩日 我發現開POST拗唔好影果班 先真係想輸民意
一來我唔明有乜好拗 二來其實佢地係咪唔記得左兄弟爬山E回事

又要毛主席教你抗爭---「政治就是把自己的朋友搞得多多的，敵人的朋友搞得少少的」

冇政治冷感架 連我阿婆80都歸邊 你唔好咁弱智啦
講得自己係中立既 都只係藍唔敢認

推上熱門

爭取民主但係唔俾討論
即係獨裁啦

推，贊同

嗰啲畀人屌完都堅持唔改就十成五毛
直接跳過嗰啲po

咁即係食唔食得美心？

Push

呢個知名五毛
唔洗覆

其實都係
佢地根本搵交黎嘈再瘋狂spin黎spin去
掉淡佢地嘅垃圾post推有用post就okay

前兩日開槍今日推人落樓都未得到應該有嘅關注

幫多下

冷處理各有各做

推呀

119遊行

同意 各有各做咪得 兄弟爬山

推呀

掉淡

啱

推呀鬧完交未？論點黎黎去去都係嗰啲

快撚啲推油塘墮樓post，屌你老母死黑警

班著名風向撚最興就係係大家大致達成共識後開po唱反調無限復活

睇下隻peter攞料上哂鏈咁就知

少左句應承我係前面 failed

推！
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各自努力

成版都係呢 d ...好撚煩 ... 廢撚事理...

推依啲post就少人覆

係，五毛帶風向

嘈完就夠鐘做自己野 yeah

推

五毛真係好低賤
大家唔好再浪費時間同五毛理論
因為五毛連垃圾都不如
其實佢哋仲生存喺呢個世上真係好浪費地球資源
早死早解脫呀仲苟且偷生

呢頭開個 post 話 xx 有乜問題，另一頭又開個話 xxx 搞散xx. 轉個頭又有個咩 同邊個邊個講開 xx, 跟住又有另一個又 repeat 出 post xxx 有咩問題, 然後又有垃圾抽水咩林病話xx加快23條 ....
屌你老母成版都係垃圾 post , 大家樂於呢 d 垃圾多過黑警推人落樓.
廢撚事再睇..

Pish

連登仲有10分鐘就回復正常

無共識, 就唔應該阻人地做。
你問人以下行為, 一樣有一大班左膠嘈
私了
裝修
汽油彈

所以正確做法係: 邊個再開post 屌和你影, 根本係分化
你唔認同, 你咪唔好影囉, 又冇人逼你影

根本好多抗爭者眼中已徹底淪陷
上嚟睇完有咩活動就走，去返現實世界備戰
結果無哂有質素嘅討論

有腦嘅人都知得五毛喺度嘈生哂

幫你推 追下油塘單野好過同人嘈

-O-O

認同既

合埋眼 你唔講我唔講就等於無事發生

佢地會話唔係割，只係批評

支持大家都收聲唔好再嘈

推 支持

你屌人就唔係分化
人唔贊成就叫分化
有你講冇人講
呢啲就係連登仔嘅民主？

推！五毛帶風向搞連登！行動 po 沉哂底！

不分化不割席 ≠ 不檢討不反省

其實啲屈毛黨喺度先係問題
根本冇得正常討論
呢個post就有幾個

五毛出現了 已經block過一次

連登仔同香港人都係中国人， 因為只有中国人先鍾意做依d批鬥， 分派鬥爭， 未見過外國有人抗爭抗到依種批鬥式行為

拜託大家幫手開行動post 行動post係分化撚春袋

人地做野你屌人
同人地屌你屌人
咁大分別你唔識分？

請問我屌左邊個人?人地搞和你影, 只係屌d 去幫襯藍店既敵人
你唔贊成, 就亂屌手足, 呢d 先叫分化
你可以講你自己有咩行動, 如果大家覺得ok , 會支持你, 覺得唔ok , 我唔會屌你, 咪冷處理你囉,
依家有民主喇咩? 咁快講民主?

條p牌仔都on9
同佢持相反意見就係五毛

其實好簡單姐

一你要影咪影飽佢囉

反正我就唔會去藍店食嘅

但我都唔會幫手影

你影相 我做文宣捐錢比手足

各有各做 唔好嘈再分化咪得囉

我諗檢討反省係需要注意語氣既
有幾多人一開POST完全冇POINT下 第一句就「吹風」、「五毛」
我由琴日問到今日: 「到底邊個黃絲會去美心元氣」 到今日都未有人答到我
我真心唔明點解E D人可以屈人吹風喇

推

唔係唔支持和你影

但有時間我會做多啲文宣，文宣更需要人

你知唔知影大頭都係參考南韓日本？

同我諗法一樣
亂屌人, 狂開post 屌人影大頭, 嗰d 根本有問題

咪就係
721831都唔割會因為一張相割？
又係輸民意四眼仔呀

你係大台？

根本啲人仲係食緊 紅 藍店
咁咪要吹風
你哋係五毛

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

所以你覺得南韓人民智有歐美人咁高？

一有建議就屈人分化嗰啲又點計？

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

Free rider 唔屌得㗎
一屌分分鐘走去割人
話你哋呀偽黃

老鳳全力支持全部香港抗爭行為

香港人民智高到爆
龍門任自己擺

全世界都睇到黑警:
1. 開電單車撞人
2. 棍打十幾下腳
3. 拖行示威者, 一腳踩落頭
4. 射擊頭部
5. 一句「你跌咗良心」棍打路人甲
仲有6,7,8,9,....9999999

政府有冇割過一次?

我地仲係度屌緊自己友影唔影大頭, 要"檢討" 改善

贊成，推

On9 你係版主？

咪你哋一開始屌和你影嗰啲人咪做緊囉
係度割和你影手足
你唔認同就唔好做
但係都唔好阻止人去做

咁日本呢？

外國人一個統稱
之後分割一個國家出嚟

請問你比左咩意見和你影？
可唔可以post link比我入去睇下有咩可以改善？

屌 依單野搞到成個連登亂曬

乜行動post都冇

嗰班真係自己人?
自己諗啦

邊個屌人先？
屌人影嗰班開始屌先
又話人地分化
笑左

推喔

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望💛
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工心態/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

停！

引戰？

邊個屌人先？
屌人唔贊成影嗰班開始屌先
又話人地分化
笑左

收皮啦你
冇追就收皮

推, 一個行動po都上唔到, 全部都係呢d互屌分化po

你唔收皮要人收皮
有你講冇人講？
假民主真獨裁
果然係連登仔

又係佢話無外國人玩批鬥，
同佢講南韓日本玩緊，
又話唔同歐美國家，係南韓低賤啲

美國打支那都有排華啦
講經咩

你又無開post,連登又起唔到回post底，
想問下你拎link睇下有咩改善方法提出左姐

最近風向

1) 和你影
2) 點名分化

所有行動post都不見了

香港有民主啦？

agger

A

五毛仲爭論緊

各有各做啦
認同和你影有用咪繼續
唔認同果啲唔推post咪得
根本唔需要干涉其他人

繼續討論唔該 兄弟爬山

屌

出去推行動post 啊

( Show Blocked User - Peter攞料 )

唔係班垃圾開始屌會有人屌返佢？
屌你都on9
比人屌返就話人分化五毛
自己出去睇下啦

影我我一定出動神獸

OK 推

未有呢單嘢前已經冇咩行動po

今個星期有大遊行！

岩支持，冷處理

宣傳

呢d深層次既矛盾 唔解決 遲下就奶野

引戰sample

1.有你講無人講

啲人係討論嘅時候成日都會將人地想End你topic嘅人
係唔比人討論，唔比你討論個啲叫做「已偵測有敏感字眼，貼文不得發佈。」

2.假民主真獨裁

有啲人會將自己嘅意見當係民意，當人地反駁佢個陣就話人唔民主仲有獨裁。民主唔係整或者零，係一個程度，所以而唔係要分真假是否民主，所以係有幾民主。
咁另外法律同道德都係約束而成，當大眾認為岩同埋要做嘅野就會自然咁約束埋大家，法律都係咁形成。
當個個抗爭者都話要食黃店個陣，你食藍店自然會比人當係反對我地，有人嘈你係好正常嘅事（應該係無人屌你先驚），咁依啲就唔係叫獨裁喇係叫你融入唔到個圈子。

3.果然係連登仔

依種只係指控同埋充滿敵視並意指成個群體嘅反諷，係最能夠引起人地嘅反感同不滿，言中暗示群體係做曬你講曬嘅野，極為武斷且針對，係罵戰嘅源頭

所以有時候真係要睇真啲乜野人講乜野先搞到嘈架

連登仔周圍屈人三毛熱狗原來就唔係引戰
加油

又係一個sample
1.連登仔周圍屈人三毛熱狗

係一種以偏概全/刻板印象，就好似話韓國人一定係食泡菜，日本三文魚好尊重日本人咁。用依個做論點只係可以講到圈子入面嘅小眾，用做論點去討論只係攻擊人。

2.原來就唔係引戰

依一種就係好出名嘅刺稻草人，就係攻擊啲人地無發表過嘅論點。有人講過佢地無引戰咩？只係你論點好合適用黎做sample我先用黎講

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

唔撚曬氣同條on9嘈
屌都廢事

拿我都好公道咁講
你話人on9係一種人身攻擊都會引戰
Btw 我都係講下點解有罵戰，
老實講我都好睇唔起個啲口講黃但幫襯藍嘅人

你唔影人冇人屌你啦戇尻 成日話民主自由 人地幫襯邊間舖食乜既自由又去左邊

邊個屌人先？
我屌返有咩問題？

自由係你有你做，我有我屌你。
你比人影相點相，影響唔到你食藍店
無自由係我去示威遊行，未完比人用武器驅散

概念唔難明嘅

我節錄架咋

而家有唔比佢食藍店咩
係咪有人衝入藍店打鳩食飯啲人呀？

有人引戰我咪屌返佢
所以有咩問題？
班垃圾開始屌人分化
自己首先屌人
比人屌返有咩問題？
班垃圾比人屌返就嬲嬲豬
柒到

唔洗咁嬲嘅
始終依個係勸交post
有人引戰咪攞黎做例子
出面嘅post就盡情享受喇

兄弟爬山